US News Best Paying Job 2020已出

Here are the highest paying jobs of 2020:
Anesthesiologist: $208,000
Surgeon: $208,000
Oral and Maxillofacial Surgeon: $208,000
Obstetrician and Gynecologist: $208,000
Orthodontist: $208,000
Psychiatrist: $208,000
Physician: $194,500

MD

Where is engine and it??

美國睇醫生貴到pk

IT 入fb/google/apple之類咪高
fg都20萬 加曬bouns同各種allowance
其他就冇人知

Physician 未物理學家囉
其實係醫生

physicist都好高人工

Ranking 個數係average

係美國嘅醫療系統先會令到啲醫生咁高人工

英國澳洲醫生人工低一截

你地想點?

係某幾間Big tech 跑出

美國SWE average 都係110K

不過美國讀醫都唔少野，讀MD連local 都話貴 又要讀完undergrad 先比讀